#
โอเพนซอร์ส
 
ระบบ
จัดการ
ซอร์สโค้ด
BitKeeper
 
#
โอเพนซอร์ส
โอเพนซอร์ส
โอเพนซอร์ส
โอเพนซอร์ส
โปร
ซัพพอร์ต
ซัพพอร์ต
ระบบ
จัดการ
ซอร์สโค้ด
โครงการ
เคอร์เนลนิลุกซ์
สิบ
ปี
ที่แล้ว
ใช้
ทุกวันนี้
ใช้
ซอฟต์แวร์
ปิด
ซอร์ส
ชื่อ
ซอฟต์แวร์
จัดการ
ซอร์สโค้ด
ไร้
ศูนย์กลาง
ระบบ
จัดการ
นิยม
แม้ว่า
ซอฟต์แวร์
ปิด
ซอร์ส
บริจาค
โครงการ
ใช้
งาน
ฟรี
โครงการ
ก็ตาม
ชุมชน
พอใจ
ซอฟต์แวร์
ใช้
ซอฟต์แวร์
ปิด
ซอร์ส
พัฒนา
วันที่
พฤษภาคม
ไลนัส
ประกาศ
เขียน
สคริปต์
จัดการ
ซอร์สโค้ด
ตัวเอง
สคริปต์
กลาย
ประกาศ
เปลี่ยน
ใช้
สัญญา
อนุญาต
ทำ
ให้การ
ใช้
งาน
ค่อนข้าง
อิสระ
สามารถ
นำ
ปรับ
แต่ง
ต้องการ
สำหรับ
รุ่น
ยังคง
ขาย
ราคา
ดอลลาร์
เดือน
ผู้ใช้
ซื้อ
ขั้นต่ำ
ผู้ใช้
ที่มา
Git
 
BitKeeper
 
BitKeeper
 
Git
 
BitKeeper
 
Apache
 
License
 
BitKeeper
.
org
 
